Angelababy拍吻戲要隔住保鮮紙？ 劇組發聲明讚演員專業

網上的傳言指baby結婚後，朱唇只會留給老公黃曉明，不能接受老公以外的男人碰她，所以不會跟其他演員拍接吻戲，就算要拍也不會真錫，而是要隔住一塊膠膜。對於網民的質疑，baby的工作室，指該言論是惡意抹黑baby的職業道德，對此他們絕不姑息，更不排除採取法律行動。

《創業時代》的劇組方亦發出聲明，指出「在拍攝期間，演員一律嚴格遵循道演的安排和要求，認真完成每一次拍攝，近日某大號發文baby被爆與黃軒拍吻戲隔着保鮮膜，此消息純屬造謠，我們歡迎社會各界的監督，但惡意抹黑的言論，我們也將堅決的抵制。」劇組方面力撐baby專業，而近日官方釋出的劇集預告片，亦確實看不到吻戲時有膠片存在，至於baby是否被抹黑，答案已經呼之欲出。

dom

你

的

baby個咀仔太膠比人誤會左咋

樣

子

如

何

樣子兄係咪冇過黎

扮咩

樣子巴打

巴

打

好耐冇見樣子巴打

聽聞baby結婚個日唸唔開

你啱啱同條女做完痾幾次呀？

有過但baby結左婚之後深潛左

以為佢冇過黎

轉咗追沉大師好耐啦